一變四四變十二來到要爆發更加諷刺《六十號廢人》-人人都改我改全首

六十號廢人 (完全版）
改詞：邊L個填詞人咁仆街

a2
想起當時 口罩薄過紙 圍爐都可以
還邀請朱經武用你筷子
旁人在詛咒你要得肺病時
而我喑𥚃播毒於警署坐廁
一變四 四變十二
來到要爆發更加諷刺

c
何以你變了肺花六十號廢人
還是脫罩你每天狗屋與那老漢濕吻
過了兩日 又惹著別人
前缐個武警 共你去蜜運

再惹埋侍應生 這晏晝又密會愛人
陪她 去武漢探親 未驗毒就返屋企訓
看到疫情 雙腳也在震
因你吃過武漢全席 才會受教訓

A3
睇到新聞 七個又確診 全城很興奮
來開枝香檳慶賀你過身
從來毅進也教你不要害人
而你卻變惡劣得不理學問
天報應 叫你薄倖
全世界要你永不超生

Repeat c

不想再 記住那一棍 「毆」爆頭會惹公憤
是你可耻過日軍 警暴淪陷
是誰暴力讓那手足喪生

何以你變了 肺花六十號廢人
還是脫罩你每天狗屋與那老漢濕吻
過了兩日 又惹著別人
無數個武警 又企你附近

佢以為沒佢份 這晏晝又密會愛人
全家 去武漢探親 未驗毒就返屋企訓
佢個乳頭 她吻你又吻
警察變到這樣淫賤 才會受教訓

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！